山竹越行越西 打唔中了 香港真係福地黎

又逃過一劫

繼續安定繁榮

越行越西

一路向西

咁都好d 唔想冇左間屋

Nice
最撚憎打風

去緊海南島

港鐵高層表示又鬆一口氣

改機票個d正傻仔

下個風叫牛肉？

西到去SPAIN LA